【皇者爭霸】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDLXXXV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1

我獌手足個個反山

打開龍既表示呢球救唔到 好明顯龍門問題 係正隻手隔離

rubbish topic

遊戲名黎?

米八上身

雲加

奧沙都救到啦

表現同係阿時一樣

cech都得啦

山狗係咪轉踢攻中

自由人

差過啦 獌隊友係開始完全唔信佢

冇波掂

山狗真係廢左好多今年

仲有冇手足未買我廠奪冠牙

山狗半場數據一定好精彩

早兩年小花咁

1射門wor

其實佢想踢咩位

想睇豬蛇入波

見到獌轉哂口風屌9 山狗

真係好爽

山狗咁勁
邊洗留係邊路

想捉路撲遠柱
失晒位

係 真心掛住佢

想踢左邊.

點知要讓番俾馬斯亞 嬲嬲豬HEA 踢中

希望呢個情況唔會出現係美羊身上

1:1

1-1

morata 好撚廢

-6 足球

屌

山狗記一功

馬斯亞好撚勁呀屌

山妹係咪想走埋去慶祝

迷山又贏

盧卡古對前6入波

Lukaku > lacazette > morata

又比失

山狗黑氣石

真水貨莫拉達

豬sir 出黎救世啦…

世三唔自己射

倒戈係咪真係會易啲入波？

歐霸?

morata = lkk = laca < welbeck < walcott <<<<< giroud

睇黑b就知

Laca 水唔過達仔？
樣無，助攻無，入波無
大賽廢

達貴d

我都覺拿卡仲衰過達仔

達仔起碼靚仔賣到波衫

拿卡走位好

數據係

真 對熱狗個兩球唔入 已經死全家

拿卡有助攻

山狗叫人迫 無人理佢.

出基佬啦

William 好勁

死十族喇

抵啦

佢係禁區無人MARK
跟住炒飛機個球
我嬲到而家

達仔仲多

我獌手足對山狗叫隊友迫搶既評價

山狗屌鳩pogba

摩狗要泊大巴反擊

山狗on99叫隊友迫

山落黎攞波馬迪唔撚比佢

咁多年慣哂啦

好似之前成日屌藍斯咁

yes
KANE屌打佢地

睇到好爽

Laca 走位好？

山狗係咪已經俾人杯緊??

馬迪都唔傳俾佢.

最尾個球 真係智撚障

你呀媽係女人
Firmino 都吊打佢地

換我基啦屌

踢到攻中咁⋯⋯

今年費真心勁雖然多tap in但反搶之鬼

馬迪既命運應該好慘

基佬換水貨啦

人工最高就真係以為自己係大佬呀

山狗慣左平時行埋去 IWOBI RAMSEY XHAKA 一定傳俾佢做波.

宜家專登走落黎拎波 D 隊友都無視佢

lkk d停波勁左

見到我獌手足選擇性失明睇唔到山狗屌普巴甚至隊友唔比波山狗呢樣野
廢事屌山狗比人bin

仆街!訓唔著
諗住訓一陣，起身睇阿狗

摸奶達個種廢有d似豬腦第一季

怕你睇完訓唔著

雲加迫害我基

睇完仲訓唔著呀
上半場完就訓得

點解要起身睇大敗咁折磨自己

呢個真

呢樣真
依家唔會比個波佢舞

J到訓唔著

踢左十場都無就俾人杯

一陣有無fd可以share link?

出豬sir 未呀

等陣final 咩電視台有live

天空電視台

Now無

手畜話亞視有

麗卑

麗的牙

浩頂

達仔係咪報紙做，推一推就跌

今晚有冇信心

sure win

link:

90min 坐和望win

佢停六個月d乜
醫生??唔識解

住烏頭兩季都係咁

達

開始9 吊啦

個個果陣都話住烏咁大件頭點解會咁易跌

風光過真係

山

又嬲

山狗同係阿狗一樣無變過

真係諗唔明，山狗唔明吊到你明嗰陣無人睇嘅咩？求其一個球探甚至球迷睇都知佢廢㗎啦，點解我獌仲肯出500k

麥提莎真係好勁

阿狗咁多人就佢踢

真係keep住有新

藍斯醒啊 唔鋸你咪唔比波你

馬斯亞見到山9 舉手

省尻佢

阿狗對上一個球霸係邊個

見到有人鬧山狗妺黎妺去

不嬲話山狗係廢
唔係雲加放棄一切去谷佢
佢上季邊入到咁多波...

風光過又跌

仆街又有2&B

有出場陣容未

買鏝狗了

未見有陣喎

屌牙

Bravo 0-1

gg

換馬定山呢

有陣喇咩
官方ig Facebook都唔見有

普巴打邊..

not yet

佢哋9up

Nelson Nketiah估2:0

又似係

可能收普巴呢

屌 唔撚係呀

係祖打左邊勁wo

不過山狗打中間廢呢

收馬

真心，今場有義和碑好正常，又唔比出Mk，一係義和碑一係黑b，我真係寧願睇義和碑

橙馬斯亞
黎陪爺爺打r霸

估鏝win?

其實可以藍斯打攻中位
後面三個牛奶沙卡埃及

上半場人地都兩甩啦

Iwobi完爆walker

咁又咪要擺翼位

咁樂觀

今晚後備前鋒係唔係welbeck ?

Allin左阿記冠軍

今晚有邊個台直播聯賽盃

nkxxxxx

麗的

唔通燒藍攻中咩，諗下都覺得on9

sane好得咁快
屌屌屌屌
456了

擔泥路繼續鳩射就好了

Yes

施華

lkk

輸梗啦

強陣

何守信講波?

山狗差少少助攻

仲有5.2倍
上樓最後機會

阿古路等我地收你皮吧

Mola mola

有黃大仙,有機

Lukaku 真勁

sane 好得咁快

On9 d 人即刻好番哂

可以做我隔離鄰舍了

贏左啦 有巴禾

屌啦星死哥狗虐老呀

串到

Hold波幾勁

施華+迪布尼
點踢呀

[img]

吊

耶仔又好得咁快 個個都好得咁快 我地

343
不過出柏芝

柏芝

又三中堅

3421
chambers

零防守

無iwobi 等輸
3後衛

迪基亞廢到

強陣

估中3中堅
但出張柏斯

張伯斯

鑽石中場

又踢返3421

All,in 鏝了

MK呢?bench都冇既

係獌踢左

出柏芝
仆街了

冇眼睇

唔出得

渣加藍斯太子

上場1ON1 俾人撚到

不知鹿死誰手

玩撚完了

又唔出埃及我屌你老母
防中解放佔中雙子

AMN KXXXXXXX

係咪第一次出雙契正選

好地地又踢乜鬼3中堅

藍中中 牛攻中？

夢遺打左翼衛真係不敢想像

nelson no bench

零防守
鬥入波算啦

四後衛又要用iwobi，驚比啲手畜鬧牙

又放棄防守

屌輸緊既話又換iwobi/welbeck

嘩 出張伯芝
今場阿唔輸我咩都得呀

屌你老母又3中堅

呢個咪好地地

你傷左可以點

實好過kola
夢遺上年足總四強打左翼衛咪入波囉

雙契 諗起就想射

出佢單刀咪又係唔入

龍門用osipina 驚唔驚輸高波 決賽why唔用施治 雖然都退化曬

yes

見到張柏斯 識波手足應該可以煲爆狗會了

退休啦

yes
係驚踢兩踢又要換做kola

對面有幾何高波牙
死球豬高波都係後防問題多啦

依家買1百鏝都仲贏到餐m,記......

依個同三後衛差唔多啫，正係埃及仔變栢芝 ，兩個都係後面守㗎啦

已經睇到劇本

3中堅

迪布尼K角位 吊埋去

兩個中堅你眼望我眼互屌.

又三中堅，做咩撚

想問場波係咪無link睇?

上場R霸chambers踢到咁都仲有正選，出多個防中好過啦

盃賽ooo,聯賽間諜
承諾黎

雲加排陣唔洗你地教

係咪得我幾鐘意個 lineup

盃賽一向用佢
上季fa cup四強都係用佢

渣架又單防中

係

其實我都幾鍾意
不過要搵啲野反下

789了

總有辦法唔出佢兩個，W10 E35 X29 R8 O11 A14

fa cup 4強係c治 因為ooo傷左

我都幾鍾意
接近全攻咁濟 中前場冇人上腳就perfect

差咁個靚中堅
但限米煮米限飯

史上聯賽盃最大比數
雲加又嬴

一陣就鍾意唔落了

得栢芝個位有得反下啫

2:1

其實係幾正路嘅

連加特

呢個陣幾好喎

決賽先岩

7：5

連囝

連美斯

果個位都幾尷尬
出邊個都死
三煞位牙

好心ATV app買返嚟播振下聲威

簡迪勁到

無大麻比

lingard 勁到

不過唔反下唔安落

豬干地啦
下半場都唔知點解踢到咁保守

lin>>>>>san dog

lukaku 斬比lin

又係拎架

摩狗又贏

要針對Danilo個位打

lkk勁到呢場

係咪要出基佬

可以睇基佬

Lukaku motm la

Lin同安 世一之爭

想睇豬腦呀
打柒山狗

豬蛇有得出未

山狗大戰基佬

冇睇
山狗踢成點

LKK

基佬出黎了

見到啲人咩都鬧就知啦，以為個個身體健康出得咁，不過暫時未有人鬧出夢遺已經有進步

豬腦

Lukaku 1g1a
仲有冇人覺得 laca 勁啲

入波完全唔關佢事

點解換世三 比人守死都好一個機會就夠既球員都換

住烏

一條心撐豬sir

終於唔用大麻仔 輸波都開心
唔洗再睇條76鳩傳

不過又可以睇到眼神防守都唔錯

如果最尾係張伯斯推上去打防中，應該幾好搶

FEEL到迷基又要贏

豬sir

益左熱狗

Lukaku弱隊殺手 破密集專用
Morata 同laca一樣咁廢 但帳面morata好似多兩球

我基要出黎救世了

乜撚野陣黎

冇
係睇laca定風光過水貨d

睇車仔都係為左睇基佬

屌牙咁有鬥心都收

曼城有高波咩

法比

安

爺爺桃李滿門

gundogan都頂入過兩球

想裝

想偷睇

咁刀jer

Aaron Ramsey & Jack Wilshere both start together for Arsenal for the first time since May 2015. #afc

懷念雙契佔中

friend 子黎

呢個陣 贏了

有冇手足知點解牙恩冇得出？

幾年前會唔會估到 山齊士 基奧特 法比加斯 呢三個名會係車對曼嘅比賽到出現

羊帽子戲法ok?

干爹走撚硬了
爺爺矛坐騎了

係曼聯打過

屌你老母講左貢多次都仲有人問
因為獌打聯賽盃果陣出左呀

踢獌時出過

嘩屌！
冇大麻比
雲加俾球迷攞支槍指頭？

問黎問去都係呢幾條問題

豬Sir好慘

咩台有得睇 MK點解無得出
真係好撚ON9

幫曼連踢過吖

有冇手足知咩台有得睇牙

D待遇同係阿記有咩分別

點解羊冇得打歐霸
點解mk冇得打飛機盃

理想:
奧巴美揚
藍斯 奧燒
韋舒亞 沙卡

現實:
--------------------藍斯--------
奧巴美揚-----------奧燒
韋舒亞

沙卡

ATV app

都話麗的

有咩台播 why no mk 幾點開波

幾年後藍斯 美羊 牛奶

屌你老味牙又反藍

咁樣攬契仔安

波台文字直播

打啦

基佬彈彈波

1：0 羊 ！！！！！

點解我廠冇得打歐聯

Henry 1:0

廢囉on9

基d彈彈波

點解冇MK既

1：1 孫繼海

足總逼害ok

link

好少少嘅都會走左 比狗too

morata真係好靚仔

有冇lin

4424 無越WO

老孫

true

冇azp出波俾佢就唔識入波

基佬仲靚仔

好似無off?

冇得用頭廢七成

無
白lin隻腳包左

1:2 巴神

睇腳一定冇

agger

x朗屌打全部

如果有VAR應該又有得笑

中哂波

黑哨

明黑鳩你

尾段黑哨到

仆街艾堅遜

又係換左住鳥之後唔出高波

同爺爺咪一樣

Ching識波

莫拉達真係成個女人咁

山妹又嬴

似出唔到 對面封到實一實

有冇咩台有LIVE?

人地包哂你D角度點斬啫

亂到邊個key波都唔知
好撚似阿狗

有mola達基佬唔斬波

kante = 垃圾成日帶幾腳先傳

渣卡好好多，唔洗帶都傳到波

出哂前鋒就入到波咩

根本阿狗都係咁

條撚樣撐邊邊架

無間道

買兩邊

又比49000黑

黑哨獌

嬴個邊

又黑哨

馬迪

要傳波邊駛帶波
班手畜同我打pro都知我地轉向長傳好準
都係原地一下就放到位

獌個新仔有望成長成為he狗之流
比摩狗教完做工具人冇哂靈氣

基佬

lkk跑好快

平排都越位

一下爆過哂

又好身形

藍斯右翼

牛奶打返中中個位就掂啦

打3後衛喎

上半場跑贏kante

好撚黑

牛奶加藍斯減乘

雲sir今晚想輸幾粒

輸你老母
然硬既波呀

好多假阿

國內大滿貫喎

開始搵link了

阿狗有升返上去5.2倍

知班友仔會搵唇語專家

睇個陣

今晩咩台播

馬會派錢

點解無mk

同軌差8分

車9 陪我地一齊豬

笑左

仲諗頭4？

有6人定律決賽冇和波
阿狗下盤gel頭

身已訓

拍臭燒踢攻中
等左好耐

信念之戰

爺爺可唔可以憑信念攞冠軍呢

等緊你做我鄰居

cup-tied
喺獌出過

凱旋門

藍斯季初助攻王牙

屌你咁認真答我

爺爺會戰勝歸來

同問

重注佐$10

三中堅等俾人炒3球以上

點解唔出牙恩

莫拉達廢撚到...

點解歐霸冇羊

無

有冇台播

y no mkhitaryan?

睇下柏芝生唔生性

上場踢到咁.

今場FINAL 都仲出你正選

俾雲加雪

Mk發生咩事

比爺爺雪

屌你老母問夠MK未

唔係代表過獌唔出得咩？

歐霸做咩唔出牙羊

咩事唔出佢先

IM WENGER WE TRUST

點解冇mk?

唔係

個陣都唔知雲加重唔重視個盃

件波衫係邊到買

唔問囉
咁一陣有咩台播

問MK果班係咩事

今晚有冇台播？

港台電視31有得睇

做乜唔出mk?

點解無mk?

杯仔wfc 唔播啦

點解歐霸冇羊？

今晚咩台播?

各位師兄 今晚有冇台播？

$180食餐好既好過啦

有冇LINK

elneny or iwobi better than chambers la

做咩唔出mk?

食餐譚仔仲可以加餸食到好飽了

iwobi中堅

你搵佢兩個打CB呀

買波都係出左陣容先買穩陣

食譚都食過百蚊

有$180仲要食狗糧

有冇AceStream

唔出尼日利亞美斯，今晚豬硬

好撚驚 按左層樓all in

play farn 4 defenders la

做到野

我藍456

其實係足總逼害

rich

雞翼豬耳木耳
一個套餐加野飲好似都唔駛180

Royal級

驚咩
最多幫襯你買下波衫囉

any sop link ar

chamber xhaka

其實啱啱落london唔sick路去wembley

一陣沙卡柏芝入波

我藍真係好令仔

Pm迷普有link

有冇sopcast link

人地係食譚仔阿姐 識咩阿你地

pm 自己

我藍一陣又入波 幫呢度所有手足含撚

收皮啦反藍狗

不用了

好 贏左即買ok?

咁姐係呃撚含啦

直屌主勝啦

高清Skysports:

又播番對伯明翰

好多有錢阿

果陣我睇到咸

不了👌🏻

有信心就直隊win

呢場真係心都碎撚埋

有

雙契

pm迷普

有有淺野球會字印?

阿狗

爺爺捧盃抽一個手足送嘉頓什餅

賭外圍

K6

貓叔100HR未

捧盃我請一位手畜去食肥婆

好牙

今晚now無播？

ccc

未啊呢個星期已經無咩玩
打黎打去得三條古龍，玩到悶

打起左既真阿得翻呢兩個

無，要搵拎

點解mk唔出？

等睇3中堅被人撚

我打埋100個任都停了

sop link??

有冇link

捧盃抽一位手腳送pubg

有冇sop link牙

斷咗

pubg我到而家都未單排食到雞
4排就成日食

冇拿卡

yaya個樣有信心到

太少龍

無mk

佔中雙子

傷咗

冇giroud

傷佐未好
點解無mk

[url][/url]
呢條睇到

搭Underground去Wembley Park就得，出閘就見到對面係球場

sop link

打手

pm kitxxxx打手有高清link

出垃圾柏芝，無速度無身形無路數，上腳又騰雞，佢個位仲要對sane , 輸尻梗

on9

link？

得web lin

推上去打防中拍下Silva DeBruyne就岩數

大賽其實可以試下出大梅

[Sky 720p] acestream://58da09054d4ee45b432f1a455840448324802639
[Sky 720p] acestream://4acabe5e446a0e55274e54a32c5663dd80d76762

=.=

一陣啲手畜又嫌佢慢又老

痴線佬
明明唔打352 最好

對面

阿仙奴！冠軍！！！！

好清

咁多人問點解冇mk

電話求lin

我要sop

上季臨危受命就話焗住用
今季出過幾次都見到無乜態，不了

拿卡真係
前排已經踢得唔係幾好
而家又歐霸又杯仔決賽有得比佢證明自己
又無啦啦傷左錯過哂踢唔到

上屆決賽靠佢守

迷普有高清now link

好清

但對面左中右插入都快
應該好易爆

踢過mu ma

冇資格

光榮退休算啦，無謂搞臭自己個朵

希望唔好輸得太柒

搵5到

講到佢特登射波SL咁

咁點解冇mk先

SOP咁撚垃圾仲用

雲加忍夠佢，落左order叫佢扮傷休息下

我做伸手黨等你哋搵

sopcast死哂lin啊

被受傷機會高過佢真係受傷

講真對面有態的話點都無得守

卡拉寶盃

因為無睇開獌
唔知佢出過聯賽盃

吊你

Any sop?

好耐冇用過

有無手機link

開即討

聽朝6點起身做lab,睇結果算

快啲攞link黎

Excuse me, Where's Mkhitaryan?

個盃細到

爺爺好型

假阿
利申禾都睇唔到

Now冇播？

gone

手機link呢

光頭仔柒到

香港真係好撚on9
有錢都要聽俄文

邊個電視台播？

sopcast link?

爺爺有冇米9???

COYG

想搵爺爺握手

新視覺HD

skysports呀

邊條最清

而家好少人用acestream?

皮里斯1：0

卡SO都係現場

智力390

點解無牙恩同咩台播

720p駁落電視唔太清

搵邊個守kdb？

ooo

me1080

呢條好清

垃圾盃仔

手機睇 傾唔到波

Rubbish

矮撚真係好矮
同細梅差唔多高

爺爺當豪俾光頭仔

This ok 清ar

隻盃細到打飛機都唔夠

1:0

條女

acestream://58da09054d4ee45b432f1a455840448324802639
720p sky

粗重野交比我黎

God save the queen

茅電腦牙⋯

叻哥

點解無cech

電腦都冇

Me刀矛

我聽親祖國既歌都想咸

ooo正選

1:0 張伯斯

無期望就無失望

輸梗既波

any sopcast?

手足巧多精

唱國歌.....佢地既

2：0 ooo

點解冇sop

2:0 Cech

3:0 ccc

3:0 Cech

張伯斯會被中出幾多次？

仆街，上面條link我唔夠網速睇

mk搞乜？後備都冇？

好好用

又黎

人地出stone都仲有啲機會偷雞

咁快就1:0 Auba

輸少當羸

巴禾唯一弱點

原來而家skysport line up咁型

sor 冇追po唔知

Mk傷左？

村屋？？

唔夠清

block撚左

亞古路1：1

用左巧耐喇WO

搞緊MK妹，唔得閒踢波

And it's live
睇skysports就係等呢句

睇波用8+ moon po 用6+

不過12碼屈機

有冇非ace sop link?

cech搞乜？

幫曼聯踢過聯賽杯牙

我讀俾你聽都得啦

1：0

有傳雲加唔鐘意佢
雪佢,可能下季賣

矮撚十二碼都屈機喎

tevez 2:1

同MK一齊比人雪

Boy Band CD cover吖嘛

仲廣告緊

報假撚

Fifa dou yau la

一輸第一粒
後備係一啲變數都無

山狗1：2仲要剷草

潛先，費時你理撚屌劇透

DLLM 假分狗

Blocked

爺爺同習總一齊永續

肯返工就唔係MK la

旁述加利佬+martin tyler, 記得之前league cup final係fifa夢幻組合

所以我地唔會輸第一粒

好彩Giroud 入返球 2:2

Mk 唔踢得

爺爺90分鐘內win啦

牛奶打攻中位
藍打中中

屌 未load到 入左啦？

上面班報假分 見一個block一個

牛奶打IWOBI 個位

防守醒醒定定plz

嚇4

藍

手機可以用咩睇

God

今場有排俾sane撚

完全唔似傷完出黎

一開波就比人圍攻

奶似踢mk個左翼位

頂撚住

預咗

有冇sopcast

有冇網上link

ACESTREAM 慢成3分鐘

全港都差唔多
將就下

報時 3:30

一樣

5-4-1

4:20

真係屌你老豆 縮埋一舊

睇文字直播算

點解冇sopcast

4:37

同求

X2

5:34

貢快既

屌，踢緊乜撚？

有無網上link

delay都算 仲要LAG

4:35

6:14

小米

被人貢住黎屌牙

爺爺又羞辱哥帥

獲加條撚屌陰啲陰啲咁

嘩

夢遺真係好陰濕

比人禁屌

一下一下抽插，睇下幾時射得出

咩link咁快

K6今日小心啲 唔好輸12碼呀

Xhaka護波差到

正常牙
調番轉就得人驚了

投了

屌 沙卡一逼就甩

渣卡

羊

停撚左

踢成點

屌你老母奧巴美揚 廢撚到媽閪

美羊......

DLLM 羊

搵人提下沙卡後面有人得唔得

比比鳥 好撚廢

廢！

屌 羊

咁都唔入

水貨羊

Auba

屌奧巴

羊做咩牙

一個初瓏 禾確特工隊嗰d吹奏奧巴美揚個d去哂邊

咁都把握唔到

第二腳

俾人剷到

咁啱後面踢到個波

屌你老母 美羊

奶幾sharp

奧巴

比人訓到

屌咁都唔入

奧巴美揚食屎啦

呢球學界都入啦

First corner!

阿羊黎左其實反擊真係好左

躝

點解依家無左俄佬link

拿卡都入

「世界級射手奧巴美揚」
「加強plan a」

Dllm 羊咪又係水貨

我阿婆都入

你肯定

射落巴禾隻腳到 我DLLM

屌你真係個個嚟到都finishing-20

8:20

新水貨

比人撞一撞

屌難得偉仔藍斯奧燒撞得好靚

俾人剷到個波喎

黑碧>>>羊

儲返幾次膠先啦羊

兩個標王都係水貨

你地慢咁多

雙契好似好醒神

其實有點越位

住污都入

羊就不嬲都係

沙卡玩緊大腳盃？

如果佢硬轟就入硬

Diu, 角球想斬去邊

10:45

做乜鳩

新謝雲奴

9:30 不過已lag

有無lin arrr 上面個條好卡

你未block隻獌嫁？

開角球開撚到咁

9.33

唔理咁多，總知唔入就反

求LIN

死link

仲諗住俾嗰班廢羊迷bin我c
唉 遙遙無期 垃撚圾奧巴美揚

沙加斬到上moon

衝力角球你識條毛咩

痴撚線邊個次次咁快負皮我
五秒都冇就負 唔好咁迷戀stalk我好冇

講得好

都係我藍好波，俾著係我藍入佐啦

OOO D斬波好過頭套狗

因為你個fd知你係邊個

你波都無得踢典算
一定有排無波入

沙卡又想點

羊做咩

又倒咗六千萬

咁奧巴美揚真係廢 你負皮我都改變唔到

比太子嗰下

炮叔講得好！！！

咪撚理佢啦

有冇ipad link?

太子好勁

求link

其實都預左俾人禁住屌
係搏反擊

屌沙卡好撚廢

有冇咩link or apps可以ipad睇

livescore 14min
ace 12min

Yes因為就走

沙卡我屌你老母

雙契效果比想像中好

至少無比人禁住黎屌

屌你now原來冇得睇

13:26

迫得好好

有冇link?岩岩條link睇睇下斷左

Diu 無link入到

13:40 only

太子first touch

13:32ESPN

50m都要留太子

Yes, 無之前咁痴線
分工好似好左

人地每下攻都好驚自爆

守到15分鐘了

插得好

奧巴美揚廢到你冇野講就扮哂野話唔理我
如果佢有料你咪又係第一個衝出黎bin我c

好撚驚K6標波

做緊前戲姐

我藍

好撚lag

驚佢同 m20 連續自爆仲好

平時前戲已經比人數2粒了

Ho lun lag ar...

藍斯呢個位又踢得幾好

藍斯 救世please

仲有無反藍狗係到！！！

迫得幾好

呢條我幾順

阿狗又食左春藥牙

屌你 剎卡 專心做好一樣野咪撚參與進攻啦

爺爺摸丁丁

前幾日仲比堅尼最被高估既球員
真係唔撚識睇波

呢場盃仔 邊個踢得唔好 邊個就係反雲
利申反雲

ESPN 快過SKYSPORT

尼條link幾順

暫時好清好順

1630

17:10

M20好撚鐘意亂斬 on99

17:05

殺卡真係廢

15:24

夢遺係咪傷傷地

我夢傷傷地

17:50

希望 呢隊阿記KEEP到120分鐘

清係清 但好疾wo

球探話入波

17 30

18:45

No

我要出黎救世了

傷腰

M18傷傷地

開始了

暫時黎講幾集中

阿古路GOAL

0:1...

守佢又廢,攻又唔俾佢攻

巴禾撲十二碼好勁，應該豬硬

0:1

矮仔

三中堅

offside...

咁快就玩完

屌.

15：20

888 瞓

No!!!!!!!!

M18唔好啊

屌0:1

阿古獸勁到

訓得

屌你老母

收工 訓得

呢球咁撚熟口面

唉

細梅又自爆?

先輸一球

矮

保溫盃無了

真係好on9

都唔知做乜撚

咁都漏得

on9做乜撚

細梅做mud 9?

細梅on9